做銀行借staff loan 搞生意 會唔會比人check?

想借50萬 用staff loan搞生意
但轉錢出去會唔會比人查到？唔想申報OBI

你自己做銀行都要上連登問？
真係唔識既問同事會唔會快啲